香港最屈機既鰻魚飯係咪紅磡三河屋?

鰻魚夠晒肥美
飯又多

幾錢一碗先？

幾錢

價錢仲要唔差

留名

幾錢！地址

$88

d飯唔好食

紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

多汁就得😚

好撚一般
以前又一城雪村120蚊一件鰻魚就好味啦

次次去都係食拉麵，貪佢夠平

88蚊條鰻魚又肥又大條
抵撚到爛啦

三河肉質太冧
長沙灣食過一間肉質實d
不過我係佢未紅前食
唔知依家質素點

抵屌 一百我都食

如果好味

自己買條即食鰻魚先50
煲個白飯就得

三河哈掂

唔

廣告，reported

同意同意

你on9

識貨
不過太少飯

由得條撚樣啦

邊度買到咁平

個人認為好正 性價比冇得輸

日本食店的飯好食過香港好多，

平時我都係jusco買成條返屋企
再煲個飯就食
加埋佢送果包鰻魚汁
同出面食冇大分別

呢間食過都好正，可惜坐位太小...唔好坐

東京食堂
地址：尖沙咀柯士甸路15A柯士甸大廈地下D舖

對面街有間好似樣既！？

個間好似分店

去過名古屋食過鰻魚飯之後其他真係無得比

唔算貴

$88直情算平，而家好多似樣少少都要百二三以上

58蚊only

$58既質素，條魚睇落無咩特別

Where

九龍灣宏冠道6號 鴻力工業大廈B座地下3B鋪

睇落好似好硬身 唔係好林咁

但係好撚多骨

麻麻地姐

有冇啲冇咁多骨
我記得以前食鰻魚冇咁多骨
近年真係好多地方食都有骨

對面街嗰間可以叫返三河屋啲野

貨源咪又係差唔多 唔明去邊到食有咩分別， 都係台灣貨

三河 尾張
以前戰國德川同信長領地地名
佢地兩間名有意思
老細再開可以叫美濃

第一次食就知兩間有關連